同我舉報何君妖嘅fb page!

呢舊垃圾先係搞到今晚元朗嘅元兇!
你地同我一齊舉報佢呀!!!
收檔啦你
search:
何君堯 (Junius Ho Kwan Yiu)

推

已舉報 仇恨言論

暴力又有佢份
仇恨言論佢又有份
你咁都頂得佢順?!!!!

push